連登傻撚左？藍絲清poly RB都話由佢清

清完啲RB就會比路政署執走
係呀 今日清完 你夠人手夠料去再set
清多兩次唔夠料做RB
係咪你地落去做人肉RB呀？

使咩打 扔幾個遠程嚇下佢地咪得
你估佢地會有危險都衝過黎清咩

由佢清？傻撚左呀你地

如果你地支持繼續由藍絲清
我預視
中午清完poly RB
夜晚警甴進場
然後無RB唔守退場

用下個腦諗下先啦
成日比人帶風向

你話中大咁
唔夠人 唔警甴硬攻緊係撒

屌你地
警甴就全力頂
廢老藍絲清RB就由佢清

咩邏輯

我覺得扔屎魔法同扔油漆係最好
唔驚整親佢又有阻嚇性

另一個post好多正評架
入黎講兩句啦屌你地

係
用磚同火魔太大攻擊性
目的係嚇到佢地唔敢搞就得

有班好撚蠢
講到一係由佢清
一係要殺撚左佢地咁
用下個死人腦先啦

佢地話要「be watet」

二橋呢個戰略據點都可以放棄啦。

RB算得咩

十守必衰，大丈夫能屈能申，有命就能永續，清就清，守到poly唔係rb，而是手足
［突發］香港人要輸比防彈少年團了

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同意。呢兩日連登唔知咩事，消極都爆。
由人清咁當初又起? 你一放縱啲藍絲，對家士氣就盛，到時又打又斬人。唔好比人帶風向，獨立思考

中大果日都算
1. 唔夠人
2. 警甴硬攻

但今日poly係藍絲咋喎？

班藍絲咁撚得寸進尺就係依班撚樣做成
咩都讓讓讓

懷疑依班撚樣就係平時啲阻膠

唔好信風向撚
rb 清左好難先set 得返 手足一定知
所以記得思考

中大個次要守護既係學生

你都九唔搭八
咁即係藍絲攻擊力高過警甴？

警甴攻就守
藍絲清RB就由佢？

其實道理咪同連農場一樣

推

點同

1. 戰略價值
2. 重建成本

你講下有咩一樣

呢d咪 連豬最鍾意既破窗定律
當有和平下 藍屍清rb變民族英雄
就越多藍屍出黎

農場冇重建價值？
農場冇重建成本？

咁你又叫人由佢拆？

嚇走佢哋最理想
佢哋同樣唔敢開拖

果班撚樣根本就係阻住私了既阻膠

戰略*

唔識中文？

連儂牆重建成本同Poly RB重建成本一樣？

連儂牆就係重建成本低先由佢清

同埋連儂牆戰略價值細好多

明未

同感。
建議和理非巿民幫手搬返d雜物入polyu。
但要早過藍絲3點鐘黎清。

藍絲清rb係一大班人，勇武得幾個，藍絲清rb會掉rb殺阻事人同自己友，勇武不能少，你唔好諗話多啲就得，有起事就藍絲用rb掉，咁上次條片咁如果死係手足係咪你最想

都話用遠程嚇下佢地就得

屌你真係好撚文塞

我講過但係無人理
係要令佢地清唔到, 唔係要抵抗/俾佢清
要有心理準備清左之後set唔返
方法要諗

原來警甴開槍都無藍絲咁危險
警甴成日開橡膠彈開海綿彈都未有你講到咁危險

長知識了

清一殺十

就係你依啲弱智帶風向
非黑即白
一係比清 一係要殺人

咪傻啦，睇得幾耐，一掉佢地報警等黑警都會到場再清

尋日警甴咪黎左囉
平衡時空？

琴日班狗冇攻浸大同港大喎

黎守左陣就走

和理非到場同佢狂嗌口號，
藍絲出手就開佢波

警甴 甴近平

你又話淨藍絲，又話有警，你叻哥，講完自己唔記得，end topic

on9架班人真係
咩都話由人清

可以阻
但最好用和理非人數去阻 (當然班藍絲出手唔好企定定啦)
勇武去阻變咗我地就牆人地雞蛋
咁多個月黎我地都係弱勢個邊先有人支持

可以用蛋魔法，再按情況用火魔法

我講多一次

1. 點解藍絲清RB就由佢清
警甴清RB就要手足頂

2. 你話藍絲好多殺傷力 會令手足受傷
咁警甴唔係仲高殺傷力？
咁點解唔見到警甴就即刻走

3. 藍絲咁高殺傷力就係你依啲撚樣做成
咩都話讓一讓
佢地就得寸進尺

你解釋左先啦
叻哥自己睇唔明話人叻哥

千奇唔好用火對藍絲

蛋魔法好

真
推

清完轉頭就用石封

自己回收咗啲roadblock先啦

唔駛掉，預先而家喺road block上面淋咪得囉

3毛起碼手執過千個連登ac
佢地太易帶到風向

tk埋手足

咁佢唔攻上嚟就唔會係因為RB嘅問題嘅.
佢去清RB,一嚟係搏佢有正面形象而你係負面形象,二嚟可以搏到你同佢武力衝突,咁未夠料鋤你話你針對其他平民囉.

提提大家，要去支援就早啲，尋日港大經驗，佢12點或更早已經有人到場，3點準時一車車到場

推屎魔

真
P牌幫唔到你推不過都留個言
Bu city 呢啲真係棄守冇咩所謂
但poly真係唔建議

有啲仲癲
話自己主動清

笑撚到我
自己清完 藍絲力都唔使出
笑鳩你地傻仔

然後清完咪警甴笑住咁攻poly

大佬呀
無腦既唔好扮軍師啦

自己去清啊！執返啲材料用

條友一睇就知係帶風向3毛
一係就弱鳩智

簡單而言
而家佢地係出散水撚 休息撚 中計撚 民意撚

最新仲有失控撚同高招撚

[極緊急］裝修成癮 開始失控

見到呢個post 好多傻鳩俾人利用哂

好多人睇topic已經會揀正或者負評
同埋見到多正評就會一齊正評

Rb重要定手足重要一句，黑警清完攻入去佔左，藍絲無咁勁

呢幾日各區都大批藍絲有組織性咁出嚟清rb

極大量手3毛5毛混入其中
block鬼block到崩撚潰

岩

自己屋企比人搞，be water 唔好守

唔好講廢話啦
不如你答我嗰三個問題

唔好覆啲係人都認同嘅嘢
但係又完全唔對題
係咁打稻草人

班無腦傻鳩成日自己無去過現場就成日凝住前線好易失控

事實係前線手足冷靜過班冷氣傻鳩好多

散水撚

樓主到左hku 未?

你有冇去先？ 冷氣軍師？

樓主現真身未

有point就反駁
有理有據既咪慢慢討論

講依啲垃圾無用

呢班清既人係狗家屬同黑底

到時開打你估班狗會幫邊面？ 唔好令自己陷入腹背受敵既環境

拉

班三毛就黎講到邊個唔清rb邊個就係鬼

爆玻璃音波炮

但我都有見過前線好燥底，對住有啲佢哋覺得可疑的人凶神惡煞

問你有冇去都唔敢答？

要同你交代？
5個月啦
仲想套料？

而家清緊City

最後人地call黑警
然後一野拉晒
樓主最開心

而家無警甴黎咩？
師兄搞緊笑？

我都會呼籲大家be humble
不過遠遠未去到失控

True

屎彈漆彈

唔計本身毅進仔想攻Poly，活動發起人姚潔凝尋日喺HKU都有call，所以你去唔去佢都係會召喚毅進仔

守城俾人拆前方嘅防禦工事都可以當冇事 連登仔真係勁

最怕就係佢地一把年紀唔怕死
駁埋條老命行好前

推屎蛋 油漆彈
唔洗殺人但佢地一定會怕

屌老母個post吹撚到要自己清埋一份

唔好on9 陣地真係無優勢

push

用溫和方式趕走就ok

樓主指揮緊大家

答完又問
1黑警清完會攻佔，藍絲攻唔入
2唔走係守黑警等佢攻唔入，但十守必衰
3你依個好明顯唔係問題，都係個句藍絲清完咪黃昏set過
你條撚樣你咁叻去現場守囉好過你亂咁帶風向
我一句句答你都啱啦，答完

仲好 講咗咁耐嘅麻包袋終於有機會

其實你唔由佢清，一定有衝突，再掟磚殺多一兩個男絲有乜用，popo 同柒婆咪又係度笑。

全民抗氧化 抵抗二噁英

小弟乃健康撚
如果用幅射比喻二噁英嘅毒性＋入侵性
而且係高致癌物
可以推斷佢係一種強力氧化物 自由基/入到身體令自由基不斷入到黎搞破壞
人體比自由基氧化嚴重其中一個結果係致癌

因此用
幅射預防碘-131可以靠食碘片抗131幅射粒子入侵
二噁英可以靠大家全世界食抗氧化物：
各大營養產品 藥房
入面包含不同種類嘅維他命 薑黃 大蒜素 Q10 均係有效嘅抗氧化物‼️

全民健康撚 一齊食得健康
我唔理你食生果定健康產品
食左先 我要地長命贏共匪

唔明可以問我 教大家

My TG

關於星期一至六嘅名

殺平民 , 仲要手無吋鐵 , 唔會有國際社會支持 , 你寫10萬字前因都沒有用

藍屍同中共一樣係愛香港，尤其自己係香港既經濟利益！
愛香港人？愛香港大學生？不了！

污水都得啊

夠人夠火魔就打佢老母，無夠先走

清完就再起，次次唔同地方，星矢入面都講，同一招2次會失效

總結人比死物重要，點解要守RB增加傷亡

但開波唔係話be water 架咩？

推到屎魔法師睇到

清矖啦屌。。。

push

彩魔法

屎魔法

唔好正面打 但唔可以唔守囉
唔燒都要嚇怕佢地出唔到去清

屎尿油彈 一定要出

推。

清得一次
下次班廢老又敢出黎
出黎阻止佢
大混戰 一齊食tg 下次唔敢再出黎
或者價錢要提高

推，認同！

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

同連儂一樣， 有一清點解又去貼返

陣間好似中大咁，揾幾條大柱擺喺度

我淨係關心整roadblock d物資，清都唔好比佢路政搬走哂d物資，琴晚旺角d磚冇哂

由佢清 跟住冇晒rb材料

跟住個個番工番學冇左一回事

全部噴漆啦 噴面佢想打人都打唔到

唔好中人民鬥人民圈套 所以藍絲出黎咩都唔好做?

對付藍絲拆RB, 火魔磚頭太大攻擊性, 我建議用我地一定可以準備到既武器, 人人都有, 差在過唔到心理關口

冇錯，係屎

儲起每日屙d屎, 或者臨出門上陣前先屙, 搵保鮮袋包住, 現場攞出嚟掟去藍絲度, 唔止可以嚇走佢地唔敢再清rb, 仲可以造成心理創傷, d屎留喺rb附近仲會令藍絲唔敢再埋去, 唯一壞處係會吸引d狗, 因為狗改不了吃屎

我地只差一個心理關口, 大家吸二噁英都唔怕, 唔好話我知怕有衛生問題, 有冇手足今日3點一齊攞去紅隧掟班藍絲

尖東方向打緊

我哋需要清唔走嘅rb

好難運送

Push

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

之前唱國歌比人神獸 就唔敢出黎

岩岩poly 手足有掟蛋，好堅

一定要掟走藍絲

同意

清路障打唔打得？警告無效就打得！

RB要守
好多垃圾Post叫人唔好攻擊藍絲係咪傻
如果佢都有火魔 一定會扔我地